un jour viendra

où on ne souffrira plus de ce monde

je me suis rendu compte que j'avais pas de passion et je trouve ça super triste

dans une relation amoureuse ?